數百博企員工投訴風暴期間遭剝削

一家博企數百名員工到勞工局投訴。

風暴「天鴿」及「帕卡」接連吹襲澳門，早前已有博企員工於社交網批評公司安排刻薄。今日(30日)一間博企數百名員工到勞工局，投訴遭不合理對侍及剝削勞工權益。

該博企員工稱，公司盈利年年，內部卻問題多多，更一直沒有善待員工，投訴問題包括風暴期間員工出勤等，希望公司能盡良心企業的責任。員工又指，勞資雙方本約好到勞工局開會，但公司代表臨時缺席，卻無任何解釋，非常不滿。

勞工局晚上發新聞稿，指得悉事件後已即時介入處理，資方代表亦隨即到場與員工代表對話。經各方協調溝通後，資方代表承諾會積極跟進員工的訴求，並表示樂意與員工建立恒常的溝通機制，收集員工意見。局方會持續跟進事件，並與勞資雙方保持緊密聯繫，協調雙方理性解決問題，依法保障僱員的合法權益。

23條出動！
呢班一定係蝗

澳豬真係弱撚智 個個月都送兩雞俾你班廢人用仲唔夠善待 你派牌家咋 出去搵第份工撚有咁多錢俾你啊

Agger
聽講仲要年年加1成人工

博派錢？

外國勢力策劃反中亂澳

請求解放軍出糧啦 咁鍾意中共

捱下唔得
我地個個年代 無電無水都係咁過

屌你啦,人地e+都係無水無電咁過呀。

表示高度關注以及積極跟進

乜撚博企

收咗錢就收皮

搵班保皇黨議員幫你囉